ライブが終わった高揚感が身体の火照りに変わっていくのを感じた。それがなかなか収まらなくて、そんな時にすみぺに会った。

「あっ……お疲れー」
「お疲れ様です」
「……」
「……なんというか、まだライブやってる気分ですね」
「わかる」

トイレの鏡越しに見る彼女の顔は少し上気していて、私と同じように見えた。
そのまま何を意気投合したのか知らないけど、お互いの頬にキスする写真を撮ってTwitterにアップしてはしゃいでみた。通知がたくさん来て、すみぺと目が合わせてけらけらと笑った。
でもこんなのじゃ収まりそうになかった。他人に聞こえないくらいの声で小さく、ちゃんとキスしたいね、というと、すみぺは小さく頷いた。

そこから私たちは先に会場を抜け出してタクシーに乗ると、近くのホテルへと向かった。家までの距離すらもどかしかった。走る車の中、すみぺがそっと手を絡めてきて、その手のあまりの熱さにびっくりしてそちらを見ると、すみぺが今までに見たことのないくらい妖艶な顔でふっと微笑んだ。街灯に照らされる程度の薄暗さだったのもあって、その表情は私の心臓を跳ねあげるには十分すぎた。

とうとうタクシーはホテルについた。降りた瞬間、反対側の扉からすみぺがとことこと走り寄ってきて、すかさずフリーな左腕に絡みついてきた。私を見上げるその目を見て、邪な感情がぐるぐると渦巻いた。ここでキスしてしまいたかった。プライドとか恥とか全て投げ捨ててしまいたかった。そんな感情をぐっとこらえてチェックインしようとすると、自分の手が小さく震えていることに気付いて、思わず自分で笑ってしまって、それで逆に冷静になれた。
そういえば、タクシーに乗ってからここまですみぺとは一言も言葉を交わしていなくて、間が持たないようで何か喋ろうとするのだけど、一文字たりとも口から出ていかなくて、私は結局金魚のように唇をパクパクさせているだけだった。今は、なんとか喋れそうなくらいには回復している気がする。
あれだけわけのわからないテンションだったのに、そんな風に自分を客観的に見てしまったせいで、部屋のドアを開ける頃にはだいぶ冷静になってきている気がした。まずはとりあえずシャワーを浴びようかなと思いながら部屋に入った瞬間、後ろから抱き竦められた。さっきまで汗だくだったはずなのにどうしてこの子はこんなにいい香りがするのだろう、なんて考えていたら、再び脳のヒューズが焼き切れるような感覚を覚えた。

「もう、いいですよね」

耳元で囁かれて一瞬たじろいだ隙に、すみぺに前に回り込まれて唇を奪われた。
さっき写真に撮ったような遊びじゃなくて、本気の深いキスが1分くらい続いて、頭が酸素を欲し始めたころに、やっと唇が離れた。
それでも残った最後の理性で、先にシャワー浴びてもいい？と聞くと、すみぺは悪戯な笑みを湛えて、

「ちょうどいいので一緒にお風呂入りましょうよ」

なんて言った。お風呂どころじゃなくなるのはわかりきっていたのに、私の首は縦に振られた。

〜

ふと目が覚めて、ちらと枕元の時計を見た。もう4時を過ぎていた。
結局あのあと、お風呂で汗を流すつもりが二人ドロドロ(何でとは言わないけど)になって、すみぺに突き飛ばされるみたいにベッドに押し倒されて、お互い何度も何度も達したあと、死んだみたいに眠っていたらしい。というのも、お酒も飲んでいないのに記憶が曖昧で、実は何回したのかすらも覚えてなくて、とりあえず散らかった部屋と何とも言えない状態になっているシーツという状況証拠から推理した結果だから。
もう一回、シャワー浴びなおそうかな、とつぶやいて、私は浴室に向かった。

42℃のシャワーを顔から浴びる。火傷するんじゃないかと思うほどの湯が全身を洗い流して何かに汚れた身体を清めていく。さっきまでの火照りはいつの間にか消えていて、頭脳は再び理性を取り戻しつつあった。同時にさっきまであやふやだった記憶がはっきりと輪郭を帯びてきて、ふと思い浮かんだ彼女の顔に赤面してしまう。腕で必死に口を押さえながら、涙目で見上げるすみぺの顔は、きっと自分しか知らない。

「起きてたんですか？」

そんなところに、想像してたばかりの彼女が入ってきて、思わず変な声をあげてしまう。

「わたしもシャワー浴びたいです」

半ば割り込むようにして奪われた湯がすみぺの身体を滴って、その長い髪が彼女の肉付きのいい身体に輪郭を与える。自分の身体と比較しながら、わたしはしばらくその姿に見とれていた。

「みかこさん、まだしたりないです」

嘘だろ、と思った。両手の指じゃ数え切れないほどの回数をこなしてまだ足りないなんて。これが若さなのか。
あまりの言葉にしばし呆然としていると、すみぺはバスローブを羽織って外に出てしまった。待たせるのも悪い気がして後を追う。彼女はソファで水を飲んでいて、私が近付くやいなや、その水を口移しで飲ませてきた。少しぬるくなった水が喉を通る。それを数回繰り返した頃、さっきよりも優しく、私はソファに寝かせられた。

「ベッドじゃダメなの？」
「なんというか、もう使えない状況じゃないですか」
「まあ、うん」
「それに、ベッドじゃないところでするのって、なんか興奮しません？」
「すみぺは変態だな」
「変態でもいいですよ、みかこさんが抱けるなら」

カーテンの隙間から見えた空は明るくなり始めていた。ああ、もう、朝なんだ、朝からこんなことしちゃって、なんて思ってるうちに、すみぺの舌が体を這って、そんなことはもうどうでもよくなった。

〜

「もう朝ですね」

カーテンを開け放ちながらすみぺが言う。窓際に導かれて何をするのかと思っていると、ガラスに身体を押し付けられた。
明け方の空気に冷やされたガラスが身体に沁みる。ちょっと待って、これ見えちゃう、と止める間もなく、後ろから快感が襲ってきた。

この子は変態だ、ほんとの変態だと思った。攻守を替えて、ガラスに押し付けられながら嬌声をあげる彼女を後ろから責め続けながら、すみぺは変態だねと耳元で囁いてみた。やめてください、という返答を期待していたのに、そうです、私は変態です、と言うから思わずくすりと笑ってしまって、逆にそれを咎められた。
大丈夫、私も同じだから、と囁くと、彼女は安心したように少し笑った。ガラスに映るその顔を見て、ああ、私はすみぺとどこまでも堕ちていけるな、なんてことを考えていた。

〜

再び意識が戻った頃には時計はもう9時近くになっていた。ライブ後だから日中は休みになっているとはいえ、さすがに明け方……というか朝まで、すみぺと二人でまぐわうなんて、さすがに昨晩の自分はおかしかったと言わざるを得ない。

「んん……おはようございます」

隣に眠っていたすみぺが目を覚ました。私の顔を見て、ふふっと笑う。

「すごかったですね、昨晩は……」
「うん、なんていうか……発情した猫？」
「まあ、気持ちよかったからいいですけど」

そのまますみぺは、寝ぼけた顔で私にそっとキスをする。夜とは違う、触れるくらいの軽いキス。

「昨晩、言い忘れてました」
「なに？」
「みかこさん、好きです」

そういって私の胸に顔を埋めるすみぺを見て、自分がこの子の恋人であることを幸せに思いつつ、私も好きだよ、とそっと囁いた。